唯一解釋到今日元朗行動，就係用黎瓦解元朗隊既tg谷

相同黎緊類似既奇怪行動會愈來愈多
咁樣去分化手足都非常容易
而黑警都充分利用無大台既缺點
放一堆人去tg谷度放流料放假行動
背後就動員畜龍， cctvb, 支那01, 狗同少量鄉黑做戲
令有心人參加集會既門檻愈來愈高

過幾日班恐怖分子記者會就會話成功瓦解一個該區既示威組織

各位睇路

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

求其整張弱智活動圖就fake成村人出去被捕

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

我唔知你哋點睇今晚元朗嘅行動
但係我覺得今晚嘅元朗人好團結
即使見到班鄉黑同埋班廢老
大家都真係出盡力去屌走佢哋

雖然今晚都係有手足被捕
但係有邊一次出嚟係無手足被狗拉？
至少我今晚真係覺得
其實元朗唔係真係得鄉黑
都會有真香港人係到撐住元朗

同埋 即使再有下一次
我信元朗人都會繼續行出嚟

我希望大家 唔好割元朗人席好無

推推

你都on撚9
而家樣樣野都要上連登做宣傳咩